夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

？

打埋呢舖就訓

不喎

k

Sayonara oh

點解聽朝要知醒

快訓啦

食早餐

咩事

去

你仲唔訓？

唔想住

乖啦 快d訓 冇得你唔想

反省中

訓住反

不訓

訓先 88

早抖

哦

你真係好撚煩，無論咩post都好你都淨係係到派膠，你係覺得自己好搞笑定係係現實世界冇野做先上嚟派膠擦存在感？
勸各位巴打唔好再quote呢條低能仔，直接封鎖佢算數，以免降低自己智商同討論質素